Citi bank真係勁垃圾

打上hotline可以等至少45分鐘都係叫你等